英超部份直播賽事10月起要收每人151港元 20隊只有李斯特城反對 曼聯先反對後接受

英超在英國本土的轉播從10月起，每輪將有5場比賽不會在電視直播。這些未在當地電視上直播的比賽，將以收費方式通過網絡提供給球迷，球迷要花費14.95鎊（約151港元）才能觀看這些比賽。曼聯執行副主席活華特曾反對方案，後來說服不了其他球隊而轉為接受。

...

痴撚線班英超隊

後來說服不了其他球隊而轉為接受
If you can’t beat them, join them

彌補冇門票收入？

+2gc去左邊

轉vpn睇其他區囉 單場150蚊咁狼死都on9

木狗：15鎊咁少
起碼150啦

香港now你比兩舊幾三舊水已經可以睇齊咁多場仲送埋D新聞台乜乜柒柒
英國efl用既ifollow 20鎊可以睇到一個月

認真唔明點樣計到可以收咁貴

球星唔撚洗出糧？

其實而家咁嘅環境，亦唔知疫情幾時會完
都預咗佢哋會咁做
亦預咗作用唔大
一日有賭波嘅環球巨大投注額
自然就會容易上網有免費波睇
因為相對地，轉播費同入場費
都只不過係啲細小銀碼嚟